[法律JJ入] 租金問題

如果一直用緊一塊地, 都有交租嘅
直至最近有個人黎收租先發現交錯左, 但十幾年無出現過
咁佢有無權利收返之前嘅租

Keywords: Limitation period, breach of contract

Thank you